[突發] 攬炒聖誕歌正式上線喇！

《慘過攬炒聖誕》 原曲：《曲奇聖誕歌》

慘過攬炒聖誕 若然要有聖誕歌
慘過攬炒聖誕 就由我去唱首好過
慘過攬炒聖誕 若重播陳年行貨
讓我去攬炒我的香港 嘗試沉悶上求突破

冇人理妳啦珊B

做咩啫你

閱

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

新歌求接力

創意台無人理姐

實到